其實係咪應該去法庭入紙要求港鐵交出 831 太子站所有 CCTV 錄影帶

除受害者應該可以，就算唔係，班公民黨大狀可報警，跟住話証物，去法院入紙要求港鐵交出 831 太子站所有 CCTV 錄影帶

係

其實可唔可以出禁制令

Pushhhh 好重要

追究到底！